講假波，澳假認左第二，冇第二個聯賽敢認第一

場場劇本場場補時絕殺反cup

行內人話你知 全世界最假既波係港甲

當日乙流？

願聞其詳

肯定唔會
雖然外圍有得賭
但注目度太低
投注嘅人少

當中超流?

發夢有朋友踢港超我地買對家

全世界都有架啦
但係澳職d演員真係差左d囉

呢場波叫個啲話冇假波嘅情何以愖

c how 水手 西流見反正入唔到季後賽
不如搵真銀

明明季初冇乜呢啲紅牌反cup
係12月開始多

到底啲球迷係抱住睇波定睇電影嘅心態入場呢

啲人話係熱血反cup 喎

一次半次就話姐
呢兩個月呢3隊加埋最少5-6次

淨係上星期西流對c how2比2果次都經典啦

淨係水手都幾次啦，根本就開波前已經傾好

懷疑你未睇過澳職

瑞假都唔野少架

澳假 瑞假 日乙
難分高下

墨假應該可以一戰

澳假兩隊撚樣根本傾好數
半場兩隊球員一齊買反cup

澳假d演員真係好撚渣